（乞米變爆米？）1810 小米討論區

份業績好似好靚
有幾多巴打手上有貨？
討論下

利申：蟹貨低位貨都有

聽日有興趣入牛

gogogo

有牛買?

屌米業積咁好都跌，屌屌屌
好消息出貨

岩岩放晒 咁多位清慢慢坐

睇唔透

係咪呃緊貨

蝕返9蚊想入

低位再變蟹貨

小米每股盈利84.3分，攤薄後每股盈利4.4分

仲有咁撚多股未配，傻仔先買

賺既佢地袋晒, 蝕既就股東一齊孭

都唔明白仲有人會渣住屌米股票黎做乜.

又乞米啦屌

傻散最叻就係sh

利申傻散

lm

今日爆米

今日呢

屎米

jump 日日11蚊

彈出彈入

推~入左

不問價沽啦 屌米就變廢紙.......... 利申 仲諗緊

屌米

今輪虛擬銀行乞米有份
但咁既時勢出消息

屌米黑仔到暈 之前又出錯數據......

今日業績
有傳會回購不多10%
華為比侵侵封殺
中美僵局
印度稱霸
虛擬銀行
七月北水

真係好難捉摸

垃撚圾小米

隻屌米跌到10蚊樓下冇入到...

跌幾多都入唔過啦

財報唔錯，聽日put爆佢

有冇full p&l 睇？

由22蚊跌到穿10$
主席每年係間公司搶走百億 又大玩股權
都仲咁多人討論
投資價值係邊？

真

大跌

爆左去邊

1810=雷軍atm

個人覺得跌多左, 今早9.06入了, 中長線看好.

信雷軍 得天下

屌

一日有雷軍一日都唔會買小米 根本就係仆街嚟

究竟咩事

俾返啲錢我呀

笑死 中長線未跌到5蚊樓下囉

而家應該都係20倍pe 都唔算好高

入幾手試試先

佢話會升2倍嫁

真心 目標價$5

跌到1蚊升番上3蚊 都係升2倍

轉錢比B股

垃圾妖股

9蚊入左

上返 ipo 都有一倍水位，正

9.8果陣壯士斷臂5g發牌都無用

小米集團（1810）今日回購1,102.9萬股B股，平均回購價為9.0492元，涉及金額約1億元。

垃圾小米 4200@20.77

冇放過？

已經放左一半 屌佢老味 都懶得睇佢

9蚊入得未啊

9蚊回購，屌

真係爆米

真係幾失望呢隻股

同40大盜一樣黎cap水

支那野不意外

On9 先會買小米股票，你地慢慢送錢俾雷軍使啦

// 小米集團（1810）昨日公布上市後首份年報，當中提到小米人工最高的一名僱員年薪至少達98.18億元人民幣，而該名「百億年薪員工」正是董事長雷軍。//

自己袋左10億，俾返1億回購當俾乞兒

上星期個7900萬股都唔係發股 係另一個基金轉讓姐

仆街李小加，睇下同股不同權落到大陸人手上會變成點撚樣?
賣港無恥

16蚊家父買入(叫住唔好買都要買）
十蚊時諗住斬，依家仲係手
600@18.38

愈炒愈低既垃圾
下個浪一拉高即走

18蚊*

9蚊用1億來護盤，好有良心